收3月16 周杰倫演唱會2018門票

想收480 連位兩張

請自帶價 願加小小車馬費
TG: @ttosaka